<HTML>
<HEAD>
<TITLE>
</TITLE>
</HEAD>




1. Будут проинорированы все файлы в директории Terraform.

2. Игнорирование файлов сордержащие в имени файла tfstate и так же имеющие любое расширение.

3. Файл crash.log так же будет проигнорирован.

4. Исключение файлов с расширением tfvars.

5. Исключение переопределенных файлов с расширением override.tf, override.tf.json а так же файлы содержащие в названии _override.tf и _override.tf.json

6. Пропуск файлов содержащие расширение .terraformrc и файл terraform.rc 
